[求FC] 速龍有老解???

有FD個細路係狗,
話速龍入面6成係老解
唔記得之前有冇人講過?? 求 F C

片入面 0'38 聽到有人叫『同志』

黑警死全家
警黑合作

1. 堅持唔肯成立獨立調查委員會
2. 好多片影到班速龍捉人個陣, 跪人既動作唔似班狗既動作
3. 終於有片影到速龍唔講廣東話

喂同志們那邊